【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

但睇到個女仔咁樣俾人抬，仲冇埋底褲，我真係好嬲，嬲到好想喊。於是打咗篇嘢，要為佢爭取一絲尊嚴！

個demand未諗得好細，大家歡迎自己因應send嘅對象修改，或者俾下意見

我一陣send俾各大人權及女權組織，大家都幫手

Dear Sir/ Madam,

The Hong Kong Police Force sexually assaulted a female protester by seemingly removing her underwear while carrying her away in a recent protest happening in the outskirts of Hong Kong, Tin Shui Wai, at around 1 am on Aug 5. The issue needs your attention.

The photo published on Apple Daily clearly shows the woman’s lower body was exposed with a cloth suspected to be underclothes hanging on her leg while she was being carried away by a group of riot police.

Such a forcible and aggressive sexual violence performed by the Police Force is totally unacceptable.

We, Hongkongers, condemn such an excessive, unjust and dehumanising sexual aggression carried out by the Police.

We, too, ask the Police Force to stop exercising sexual oppression on demonstrators repeatedly. Concern groups in the city have issued a joint statement exposing the numerous sexual brutality carried out by the police on protesters since the Anti Extradition movement started in June.

()

We urge you to join us to raise the international awareness over the issue of Hong Kong Police performing sexual violence by spreading the issue by any means.

Sexual aggression is performed by the people with power not just to dehumanise the very nature of human-beings but, meanwhile, to refrain justice seekers from doing anything over the fear of being insulted, humiliated and dehumanised.

However, We will never bow down to any type of sexual violence towards bodies of all gender in any circumstances.

Please stand with us.

Best regards,
Hongkongers

大家幫幫手！為港女爭取返尊嚴
光復香港 時代革命

國際特赦組織台灣分會
地址: 10491台北市中山區建國北路二段1號11樓
電話:02-2503-9301
傳真:02-2503-9503
Email: info@amnesty.tw
Facebook : AITW0528
Instagram : AmnestyTaiwan

國際特赦組織總會
London, United Kingdom
General Enquiries: contactus@amnesty.org
Telephone: +44-20-74135500
Fax number: +44-20-79561157
Address: 1 Easton Street, London, WC1X 0DW, UK
Twitter: @Amnesty

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

國際特赦組織South East Asia (Bangkok)
Telephone:+66-25138745 // +66-25138754
Fax: +66-29392534
Address: 90/24 Lat Phrao Soi 1, Jomphol, Chatuchak, BANGKOK 10900
Email: SEAPROInfo@amnesty.org

Local 阻織

1. 性/別公義委員會
2. 女角平權協作組
3. 性神學社
4. 春天教會
5. PrideLab
6. Made in Gender 性別製造
7. 新婦女協進會
8. 大專同志行動 Action Q

國際特赦組織
1. HK
Email: admin-hk@amnesty.org.hk
2. London, United Kingdom
General Enquiries: contactus@amnesty.org
3. TaiWan
Email: info@amnesty.tw
4. South East Asia (Bangkok)
Email: SEAPROInfo@amnesty.org

推